港鐵自相矛盾 想唔想知答案呢？

港鐵表明避免混亂 保護市民及員工嘅安全
封哂半個觀塘線
但我諗唔明點解佢地要送啲狗仔去製造混亂呢？
不如一齊搵日去哂呢幾個今日封哂站嘅客務中心問清楚呢

不要說推
試著說
打狗！ 救人！

Fact checked RTHK

垃圾黨鐵

擇日不如撞日，聽日就屌到佢老母閪冧

打狗！ 救人！

聽日荃葵青喎 驚撞哂

改返大哂呀？

朝早屌撚完未去荃葵青

垃圾黨鐵!

你啱！咁幫手推

有冇文宣？

調景嶺，油塘，藍田，觀塘，牛頭角，九龍灣，彩虹
嘅朋友！聽朝吹雞呀！

推呀 唔係忍呀嘛

1

2

3

4

5

6

7

8

9